一人一個成日犯，又好難改到嘅小錯

我先，去7仔增值八達通，隊張八達通比收銀，自己揸實啲錢
然後個收銀永遠都會接張八達通

回呢d無聊on9 post..

日日出門口都要食賭神個款朱古力